(急問) 同咗個半醉嘅女仔做愛, 我算唔算強姦左人呀

話說我以前係一名資深高登會員, 我由零五年起已經開始上高登, 見證著 08年 北京奧運, 08年金融風暴, 10年開始 反水貨行動， 我慶幸見證咗高登最光輝嘅歲月， 亦見證高登敗走走下谷.

連登成立, 我一如既往走入辦公室返工, 但係今日居然見到一個新面孔, 原來係新上司, 呢個消息好突然, 我呢一日做嘢都特別謹慎, 因為我怕新人上任三把火, 我呢啲打工仔港豬 最怕冇咗份工冇糧出. 正當我準備準時收工嘅時候,, 新阿頭 突然叫我入去佢間房, 一開始同佢講緊工 事, 後來發覺同佢幾啱傾, 所以攞咗佢個電話 加佢whatsapp, 佢出咗去佢間房斟水, 留低咗部電話 喺佢張 辦公檯道, 我心諗, 仲唔畀我入伍一拾偷睇曬你電話, 我頭先已經偷睇咗佢部電話密碼(95278964) 正當我撳入去 偷睇佢電話嗰陣, 發現原來佢有上開連登, 我出於好奇撳入去個app睇下 佢個account 叫咩名, 我接受唔到 眼前所見嘅嘢. 我幾乎嚇到瀨屎瀨尿, 我情不自禁地尖叫, 原來佢就係連尼住真人 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

交代劇情先, 我後來 上咗 連巴屋企食飯, 發覺原來 佢老母 都幾後生, 40頭左右, 我究竟會唔會忍 唔住 自己內心嘅衝動,xxxxxx, 敬請留意下回

Push

希望大家鍾意

打緊

又無圖 又唔係好笑 你想點

屌你講咁多野都未入主題

冇人理我呢個post

fun

咩料

算啦

有啲野唔可以勉強